如果我好似查查咁拍片食野，會唔會有人睇同支持？

無

食屎坑意粉ok?

收皮啦

is ok 希望有其他人肯睇

唔做gimmick野 淨係正常食野 同大家傾下計咁

唔做出位野，淨係同大家食野傾下計

死肥閪 你平時捉左右都算啦 你串鳩我查 屌你臭閪

唔好鬧，用愛和熱誠感動每一個人

peace and love
你係靚女
佢都唔係弱智

正常食野點解要睇你

我有其他selling point
例如我會開live同大家互動，好似大家一齊食緊飯咁
同埋我外表不錯

就當你真係靚女又點 你性格衰 口不擇言 周圍挑釁罵戰 正一臭閪港女

都市人壓力大，上網發洩下習以為常啦，無須計較，冤冤相報何時了

靚咪多人睇

遲d自貼下試下水溫先

人哋輕度 你係咩？

有冇我查一半咁靚仔

你又唔係明星,又唔係靚女
點解要睇你食野
人地CHACHA識得搵GIMMICK先可以做到成功既YOUTUBER

你又知我唔靚？
再講，有d人真係冇乜心靈寄託，上網見到咩就睇下，我不斷keep住直播不斷同佢地傾計，可以成為佢地既寄託

屌你老母你問有冇人睇
我地話冇 你就收皮啦 仲係度講講講
你出片我地一定夾埋dislike + 舉報

樓主目標係做個癡撚線
但想連登仔接受你
要癡線到打針食藥返醫院複診既程度

你男人老狗點撚樣靚女呀
你咪試下開台直播
同時有50個人睇都當你嬴